究竟d女同事去屙尿係咪捽埋個G點先出黎

去成個鐘爽完先出黎，想做死人咩